有無人試過帶冰皮月餅上機

臨近中秋想帶啲冰皮月餅俾朋友食
但佢又唔係香港

有帶過去台北

帶過去英國
之後仲要轉車
到最後都係淋淋地

保溫袋+保冷劑之外仲有咩更有效方法呢

機場入面有間榮華

我試過捱到好耐。唔要盒，攞月餅出黎放入保温袋，面舖滿裝左冰嘅密實袋（直接倒水落密實袋放雪櫃冰格結冰)。如果放少少鹽落水到再結冰會耐溶啲。

我帶去高雄 google 過又淨係話唔俾帶上機

無入乾冰？

保冷劑係咪即係乾冰

你寄艙定上機

無問題喎，保温袋包住，入面有保冷劑。
唔俾上機原因係咩先

on9 叫個frd 嚟香港食=.=

佢當係液體？不過即管試下
唔俾再算

你過保冷劑過唔過100ml？唔過就應該無五

*事
唔得咪到時候掉左個保冷劑

寄倉點解唔最多包好啲

應該唔過 不過我下個月中先去

朋友試過，香港去雲南帶冰皮上機，可以過到

唔俾嘅話請海關食